程手足早前被王詩麗判監一年 今向高院申請保釋等候上訴獲批

#高等法院第一庭
#黃崇厚法官
#上訴期間申請保釋 #1102葵涌

程(23)🛑服刑中 (#管有物品意圖損壞財產罪 ;被告於本年11月16日被王詩麗裁判官裁定罪名成立且被判處監禁一年)
- - - - - - - - - - - - - - - -
提堂及案情：

裁決理由：

- - - - - - - - - - - - - - - -
0932 開庭

速報：保釋申請獲批

推

Tui

呢條判一年

手足撐住

下晝果單本身鄭紀航咁判法